[29-08-2018]股市直擊+波神信眾區

我開

就有排位睇

D7UALL

升！

rb yau earn

中國經濟好好！

碧桂園要跌幾多
連fake news都夠膽出

777盃 潘狗世紀大船

田雞都拎左好多馬係手

早安

尊狗第一隻飛

又扮打交

D7PCBC

Da ng Da......

OPEN...

排位

有理共想 舉世無雙 神龍狗 龍船鼓響

rb 就好啦
又可以put7klm

第一隻蝕十分夠唔夠做

十三都犀利 騎九場

無乜大師傅用呀

隻五陵霸會熱到咩樣

我睇仲有分響手

呢隻全世界都睇實

點解愛康升得咁順

我鐘意葵涌老母 但決定返快活谷先買了

大戶 愛

好, pklm

再唔趺既.........
就冇天理了.....................

隻大運舞台可以去到呢個分真係要讚下個燉馬師

悶到嘔

冇做倉 睇陣排位又訓過

爬post學BC神操作...

希望下午轉完倉會郁下..

咁易學就唔係BC...

好想好似bc咁勁

sp jor ho dor 66

咁留意禾

檢舉對決

baba個倉係24號終於上返4萬

今個月月線變成咁點搞呀

u can call..

me 啲ginger呀...

9月到期？

落街食個頹飯，大雨到世界末日咁 走唔撚到

still alive

PLAY NG PLAY 金納 HO

gl blowjob..
rb ffl

果隻中國太保都係慢到屎嘅垃圾

玩完360未

GL

yup

QQ

U IS GOD...SC360

無乜肉食,下月黎, 縮得2成
都未cover到即月282

個dl要頂幾耐

今日冇溝呀

渣ga

55

0.1喇 今朝0.02任你買

lc返D 即月17.5先
你可以爆邊了

玩到出神入化

lm see ng move

各位師父, 覺得QQ上唔上到370-380 呀

我賣左少部份lp去買lc
佢no move咪同唔升上去一樣

留係正中間你17,17.5都要收皮喎

力保不失

冇負就不失姐....負左呀手足

No eye see

0.5% 食左老麥都無左啦

納強唔好上水就有運行

marksix lp 110

lc炒格贏兩格算

唉

信念

ME 十扑 U...至少睇埋條月線係咪咁收

大佬呀...

兩格有40%

呢兩日有本事唔好落
你一上又沽鳩你下月

T+2 都企穩，惟有投降了

不安

得返一日

月線用31號計....

我覆佢串我個兩句呀

我無串

有冇清一齊DIN

收針 無啦

60?

lol 我國今年全面登機?!

70先岩

yes
反正都係入
是鳩但

我個日有建議唔知邊知69.x入

星期日d馬唔six買

you is god

你咪攪笑啦
升得個幾毛

輸出操作驚

得兩三場有心水....

九成all in 潘狗騎師王
跟住搵兩三場博on9大熱死

開季
參與下就算

飛哂d從化狗餅就岩

法國街場凡恩10個有9個都欠DIU

我老豆同我講醒蹄飛要睇住

平時啲權我都係為幾毛渣

我鐘意金鼓齊鳴多d 課閘好勁
係驚個騎師

lol 亞運中國又然韓仔

佢同極速駿馬錢照收
win成九死

咁你正股買得幾多

頭場勝利寶石 全世界搏丁仔頭場即勝好意頭

0.1手

咁樣搏買貨其實係咪都跟番股數尼
一d 知識都冇

i mean 400股咁sp..

佢點同羅富全比

有啲唔係
吉利正股一手1000
權一手係5000

佢有幾可接貨呀

挾到咁高

學到野

佢成日呃我地呢d 無知

有D正股拆細左lot size都會有咁既情況